[代人出po] 理性討論口號

大家遇到啲狗濫捕行私刑無謂繼續嗌「黑社會」，一黎啲狗又唔會覺得慚愧，二嚟俾狗打得仲甘；
而且嗌「黑社會」嘅諷刺、譴責意味流於表面，我哋要嗌點樣做，我哋係咪可以考慮嗌「革命/革命起義」等直接表達搞革命嘅意思。

「五大訴求 缺一不可」前設係承認現今嘅軍政府而要佢回應，但人民開始嗌革命，就係不再承認政權合法。或者有同路人依刻未至於想推翻政權，都要令明白“你想講價壓人價，都要先講低啲，一人讓一步嘅情況下先去到你心入面嘅目標價 ”，你嗌到革命推翻政權，咁五大訴求咪好少事，有得傾囉。

FYI，共媒01嘅標題：【逃犯條例】梁美芬促林鄭大和解： 年輕人未至想推翻政權
大家識做啦！

如果民眾可以團結一致哋嗌「革命」，意義好大。

對當權者 - 我哋民眾拒絶承認現今軍政府嘅合法性，並要求推翻，當權者先會考慮接納訴求，輸少當贏。既然林奠話中共無定死線解決問題，我哋就睇下人民嗌要革命，要推翻港共政權，中共係咪仲係冇死線。
其次，啲狗濫捕行私刑係民眾真真正正嗌要搞革命嘅導火線，當權者仲唔叫停啲狗嘅話，到時隻鑊由邊個揹，啲狗揹得起咩。

對狗 - 我哋要令啲狗驚被針對，被清算。
如果人民革命意識植根，啲狗炮灰嚟咋，第一個被殺就係佢哋。
如果政府要回應五大訴求想撲熄革命之火，啲狗亦少不避要用嚟祭旗。

對同路人 - 大家一齊嗌，要令同路人都深深意識到當政權不斷違法，我哋係需要革命先有出路。如果革命意識植根，手足打機岀火魔法防守，甚至主動「清除革命障礙」時就唔會遇到咁多阻力。

最後
如果這是一場革命，杯葛狗仔狗女還是不道德嗎？
如果這是一場革命，制栽被政權包庇的罪犯還是暴力嗎？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館